尋晚飲大左 同最好朋友上左床

是咁的
呢幾日女朋友去左深圳旅行
所以屋企得番自己一個
跟住尋晚，我沖完涼
發覺電話有十幾個misscall
原來我朋友岩岩比男友飛左
喊哂口咁同我講
之後傾左成個鐘電話
佢忽然話：不如出來陪我飲酒？
但係個陣已經成十一點
咁我見屋企無咩人
又懶出去
就話：不如你上來啦 我屋企又齊酒
有私人空間又慳錢
於是佢就上左來...
我地青島，生力，百威，藍妹
咩都溝下來飲
結果唔使一個鐘兩個已經醉醉地同好high

突然
佢對眼水汪汪咁問我：
你可唔可以 錫我一淡？
可能真係能成為密友大概總帶著愛
我竟然諗都無諗就錫左落去
結果我地越咀越激
互相纏住大家條頸
舌頭交纏住咁行左入我房
一攤上床
我地互相摷左陣大家就埋牙
詳細就唔多講
只可以講係幾開心

唉 巴絲點算好 好驚無朋友做 自細踢開波

大家都出左兩次先訓

香港搞成咁樓主仲有心情開膠po

等我用法術攻擊你

真人真事發生左

深圳旅行

屌你老母死gay佬同我出黎拖手仔玩人鏈

同性戀一向都係隨便，無問題

係 食野團 幾百蚊個d

如果我動左心咁點 不了

0/10

男男唔緊要啦

同你有相似經歷
不過係去日本旅行搞咗

真係好老尷🤦🏻‍♂️

你仔定女

搞屎忽

THIS IS SO FUCKING GAY

仲去深圳 換畫啦

not gay

無咩問題 女朋友本身都大陸人

食屎啦屌你仲開低能post

竟然唔係驚偷食對唔住女朋友

此post 已完 大家唔駛睇

下 佢撐港

睇佢的文，好明顯樓主係仔， 朋友係女啦